{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027073?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아테네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 未成年者は入室できず、予約人数の追加は事前同意がない場合にはキャンセルされることがあります。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合、入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 ペンション内の客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に二重予約が発生することがありますのでご注意し、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 ペンションではスパ/ジェットバスが利用でき、時間は午後8時から11時までです。 スパタイプはジェットスパで、利用は無料です。 また、個別バーベキューも利用でき、時間は入室後から11時までです。 炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンが追加されます。 食べ物と材料は各自準備しなければなりません。 子供たちと一緒にいる場合は安全に注意しなければならず、IPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に使用することができます。 プールビラでは様々な水上レジャーを楽しむことができ、50%割引券も提供されます。 プールは客室内に分離された空間にあり、午後3時から9時までご利用いただけます。 プールの温度によって利用料金が異なり、水深は決まっていません。 また、屋外プールもご利用いただけますし、6月12日から10月2日までご利用いただけます。 利用時間は入室後から午後7時までで、無料です。 アチムゴヨ樹木園は割引券も提供しており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンション内の客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスの利用時間は午後8時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物と材料は用意してもらえますか？",
            "answer": "食べ物と材料は各自準備しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどんな水上レジャーが楽しめますか？",
            "answer": "プールビラでは様々な水上レジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの温度によって利用料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールの利用期間は6月12日から10月2日までです。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園での駐車は可能ですか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園での駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園の割引券はありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園は割引券も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 605
    }
}